[整合] 和理非非做咩好?

屌你 明明我地香港市民一直都和平示威
所以襯立法會 唔肯開會 依家可以點呢?

1.
[強積金終於有用]將香港股票基金轉做外國股票基金

就係將強姦金 轉去外國基金
其實個人睇法同樓豬有D分別
唔係因為轉左外國基金 所以係用USD計數
我覺得係 原本你香港基金係買咩呀? 恆指 同700 呀嘛 當你轉計劃果時 果筆錢未少咗
基金佬未要放貨囉 之後再入返外國基金
當場留意返 環球同亞洲 入面既成分 香港同大陸會唔會占好重
入面條LINK有樓豬既MPF分析

2.
《不合作運動日報》中資銀行提款篇

可以將大家係中資銀行戶口既錢先拎出嚟
到得閒果時未去外資開返個戶口
沒計啦 暴動呀 cash is king

3.
2019 選民登記懶人包

［血債票償］請大家踴躍登記選民

登記做返個選民囉
短期沒野好做 諗定D長期既野
睇下人地十萬一個月 滅鼠滅到 成隻過街老鼠
都係休息下好D

4.
剛剛毒撚既我
一邊柯屎一邊係到諗
過撚咗20年
大家本區區議員同垃圾 SOR9Y 立法會議員 咁耐以嚟 到底做左咩呢?
所以想請大家合力 做個搜查 研究下佢地做過咩
研究下保皇黨為市民做過咩
之後可以既未派下街招 俾人知

pish